點先可以識到大成街7仔小妹妹nam。。。。。。。。。。

去大成街街市識啲賣菜姨姨算喇

個post好似差咁啲野

唔敢影 好gfable的